明明enjoy自己一個 但聽到人地一班人玩又會有啲sad

岩岩升左大學 有住hall 唔算好鐘意出去social 有時夜晚都係鐘意自己一個煮下野食 係房睇下書 一個人寧靜下
但係有時聽到出面成大班人一齊好開心咁傾計大聲笑 又會覺得自己好似過得冇人地咁開心 搞到自己好似蝕左啲野咁
但有時叫我出左social又覺得好無謂 明知大學啲朋友大多都係hi bye friend 都唔係交心既 明明不如一個人更舒服
但一見到人地一班人又覺得自己得一個人生活好似浪費左大學既生活咁
好撚矛盾啊屌

此post已完

中哂 好心up

想就去做啦
有時想同人玩就想人地玩啦
有時想摺下獨下就一個人享受下寧靜
冇人限制緊你 似係你自己比一個preoccupied嘅諗法限制咗

？？？

有相同既諗法 明知佢地都係hi bye 過多幾年就唔會再見到面 到都會有呢種feel
利申：好鐘意自己一個

same here
其實會慣

每次都安慰自己話會適應到
最後都係唔得

自己一個食緊lunch 隔離就一大班同學一齊食

有時仲要聽住人地大聲講大聲笑